如果我地啊爺灰左，你同我今日都講緊日文架啦

大家一定有種無力感 好似做咩都無用咁
手足一個接一個被捕 傷既傷 拉既拉
林鄭個閪婆仲係到講廢話 到今日都唔肯撤回
但我地只可以do the right , when we see the right
當年我地啊爺都好蠢 同日軍邊夠打架姐
人地既軍備 同國軍比 抗日根本係大人恰細路
但我地啊爺無認輸 拖得就拖

你諗下 如果我地輸
我地見到日軍就要跪低
你打生打死讀書 一個低能既日本人教可以坐你個位
因為你唔係日本人

今日個敵人由日本人變做中國人
我地成日話有部分老人家係廢老
但如果我地放棄 拱手相讓香港比中共
我地個仔都會笑我地係廢老

推